祖記後衛魯加尼確診新冠肺炎

祖記後衛魯加尼確診新冠肺炎
香港時間3月12日消息，祖記通過官方網站宣佈，後衛魯加尼在新冠肺炎檢測結果為陽性，目前暫無症狀。

c朗

牙朗

直接掛靴

武漢肺炎呀dllm

source?

樓主支那狗係咁
btw魯加尼早日康復

covid-19

唔緊要啦，C朗話要擁抱中國人嘛

足球員全是精壯之年，竟然都中招，武漢肺炎已經在歐洲變種了

成隊祖記唔駛要

The footballer, Daniele Rugani has tested positive for Coronavirus-COVID-19 and is currently asymptomatic.

Juventus Football Club is currently activating all the isolation procedures required by law, including those who have had contact with him.

hi

死神藍絲

國米

C朗個肺一花就完

牙朗大獲啦